而家買iPhone XS 邊度最平？

如題

買華為仲平

上大陸買假貨最平

carousell
好多人抽獎/贈品攞左部xs返嚟又唔想用但又冇單 所以七折八折咁賣出去

利申我部64gb 都係咁買

會唔會有伏架

緊係會有伏
想平去電訊商買

又要馬兒好 又要馬兒不吃草 醒水啲咪唔會中伏囉

我見用假充大頭鬼嘅人唔少 其實自己厄自己不如用華為好過